梁振英：若泛取過半議席，即攬炒成功，香港玩完。

立法會選舉將於 9 月舉行，民主派正積極爭取過半議席。前行政長官、全國政協副主席梁振英今日在 FB 發文，指一旦泛民取得過半議席，將會是示威、疫情之外的第三重打撃，到時將會「攬炒成功」、「香港玩完」。

梁振英撰文指，近日泛民在記者會上公開表示，如果在立法會選舉中得到過半數議席，將會否決所有政府議案及撥款申請。他指半年後的香港最需要安定療傷，「泛民過半，政府的保企業和保就業議案和撥款申請點算？」

他指香港是全球唯一一個在應付疫情的同時需要應付示威遊行、放火和土製炸彈的地方，批評泛民不懂經濟，又否決政府計劃，若泛民過半將是雙重打擊外的第三重打撃。

近日民主派正籌計爭取過半議席。公民黨黨魁楊岳橋早前稱，一旦民主派達到議席過半，公民黨會否決所有政府法案、撥款申請，如果林鄭不回應五大訴求，她需要解散立法會、甚至下台。

有民主派人士組成「立會過半」參與協調選舉名單，有份牽頭的佔中發起人、港大法律系副教授戴耀廷日前稱，議席過半是「大殺傷力憲制武器」，如達成後該如何運用要進一步商討，又認為現階段採用排名加棄選的協調方式最具機動性。

香港玩完

議會需要Deadbody

唔攬炒就我地玩完，攬炒就一齊玩完。
經過左大半年，傻既都識揀啦

中國香港 玩完，本土香港 重新！！

咪撚再貼 自 J 老人任何消息